漸漸我聞歌都不想起舞

我覺得我失去一切知覺極美好

跟你∮注定μ°沒有￡°結果×°∥

記得種種感覺

識閪跳舞咩你

跳你老舞

渾噩哪及記得恐怖
記得種種感覺
但欠你的廝守到老

剩下我被記憶掌摑
如留下語錄誰來看
懷念只可鋪滿被單

好鍾意首歌！前幾日都諗住開po

念舊既人永遠都係輸家

不要活在過去呀

人生 真的好難呀呀呀呀呀

唔難噠 係睇你識唔識得去面對呀 困擾住你嘅係得你自己咋 只要你識諗 自然可以放過你自己呀